有無絲打試過訂日本jelly beans既鞋？

想買鞋但未試過送唔送到，有無絲打試過佢啲鞋款真係幾靚

但好似都幾貴下？

係呀 其實都唔太抵 有得去日本記當然當地買
但佢地有啲款真係靚過香港個啲

幾個月前係官網訂左 再集運送過黎
勁舒服

集運即係搵代購買再連其他貨品？sis係唔係官網買？more pls

唔係呀 我冇揾代購
自己係官網訂 再用buyandship運返黎

幾錢呀？

你指集運？

集運我得一對鞋 運費都只係五十幾蚊港紙
第一次用buyandship又可以平十幾蚊
所以total四十幾運費

想買jelly beans但唔知佢啲碼準唔準？
同埋有冇絲打上過locondo買鞋？
好似除咗jelly beans之外仲有其他都幾靚嘅鞋款，
而且運費好似唔算太貴？

之前係日本買過都係用翻之前既碼數，我諗都okay